戰地犬- 求P得霸氣啲 同P走路人

網上大神 請發揮創意

比番張原圖先